%Bibtex tietoja voi kopioida lähdeluetteloon esimerkiksi LUT-Primosta tai Google Scholarista

@article{og-paper,
    title={Design and Simulation of Solar PV Model Using Matlab/Simulink },
    author={Md.W.Shah and Robert L.Biate},
    journal={International Journal of Scientific & Engineering Research,},
    volume={7},
    number = {3},
    year={2016}
}

@misc{matlab-solar-cell,
    author  = {{MathWorks}},
    title         = "Solar Cell",
    year          =  {2021},
    howpublished = {\url{https://se.mathworks.com/help/physmod/sps/ref/solarcell.html}}
}
